又一廢老 屌你老母

腳白白滑滑

不了

落車順手丟咗佢隻鞋